有冇人明壓勝up乜鳩

我承認我冇認真睇
依家完全唔明套漫畫講咩
有冇人可以簡略講下依家做乜鳩